Генади много обича банани и хапва по няколко три пъти на ден - за закуска, обяд и вечеря. Напишете програма, в която Генади да въвежда колко банана изяжда с всяко ядене и тя да му изчислява колко общо банана е изял за целия ден.

## Вход
На три реда се въвеждат трите бройки банани, изядени от Генади.

## Изход
Изведете колко банана общо е изял Генади.

## Ограничения
* ``1`` <= ``брой банани`` <= ``50``

## Пример

### Вход:
```
5
10
7
```
### Изход: 
```
22
```

### Вход:
```
2
8
6
```
### Изход: 
```
16
```